[VIUTV] Viutv 3儍開room

原來套太平街由去台灣外景改到變純港劇

唔係 Singapore 咩